平安夜真毒圍爐報到吹水區

毒撚無資格出街

講下大家今晚留喺屋企準備做啲咩？
我一陣叫個外賣睇套戲
之後打個飛機就訓覺

我喜歡的人討厭毒撚

有冇連登聖誕圖 ？？

單身狗毒撚一名

祝所有情侶過左今晚就做爸爸媽媽

平安夜 我淨係知今日係星期一

在家中

屋企人都消失埋

呢張？

你望下條街

我連屋企都得翻自己一個

毒撚同屋企人食飯 然後就冇野做

你都好吖
起碼有人一齊食飯

溫書

唔望呀，唔撚望呀